[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (421)

斷腸人在開POST

300倍波膽2X1 咁撚勁

斷腸人在天涯 留名

派？

On99

allin 左客求派起機

lm

這事後這事後這事後 偏我遇上

祖記角大點睇？

墨超 -3球
史卓加斯特 對 侯格辛特 -1球
特林素 對 白蘭恩 -2球

屎卓打多個都想半2全2. 屌你

利華我屌你老母

Sporting開到上盤全格乜都得

除左派

聽講搶到1001會贏錢?

我屌你

過兒有冇水

捐哂d錢算唔算派

以後唔賭德甲喇

比我含

Sporting快d學野 cup3球啦

葡萄牙野力頂1:0好冇

拉科8.5?

都係好事

每個月都有助養個細路女

不安

買左上盤同角細. 好撚慘.
諗住佢順風順手大炒冇角.
依家又輸波又刷角.

阿占中係真定假 會唔會2-0買3-3波膽 吹到咁撚大

雪雪雪雪雪雪

助養我

有冇人派me

利華假波王

人地有真飛架 上次都贏7200倍啦

Sporting開到全格捐300蚊去Orbis
拎翻本金再玩第2場~

今日輸左1200 唔好問我拎毒水啦
輸左2注大

希望快d cup停角

肥鳩今晚cashed幾多

真特頂住啊

阿占係馬會高層

1001

次次一出糧就先豬一半

出既心水中哂
買既就輸哂

不如戒賭啦 如果唔係賭到占咁

墨超 -3球
特林素 對 白蘭恩 -2球

7.5b

成日見佢中高倍波胆 自己玩黎玩去淨係中1.幾倍

1:1半大收

搵唔到佢facebook

邊到有講

SPORTING 1-1 反CUP準備

5啦 鋪下草皮好過

我舊登叫雙失老虎仔

上哂頭條

快開全格

好彩無買德國波

我都唔識 嘻嘻

原來上次個7200倍
以為佢岩岩又中3:3

我pm你

馬會黑名單？

阿洛卡1:2

佢岩岩都中左

輸淨100 allin 阿仙奴+1 再推禾堡個場即場大 翻翻哂黎 成晚無賭過
再2x1 祖雲 0 同巴塞大好冇 贏到簡一個派100

1-2... SPORTING 繼續上

收

我太信自己 想信下人

我

唔派埋我?

1:3再補

Sporting Cupped!!

正氣過車仔同荷蘭

好彩你記得我

Ok

有無link

有冇心水先

好

岩岩佢有講 有線

有諗過買半大全大上盤角細.
不過覺得買太多注 驚佢尻踢收哂皮
最後買上盤角細. 希望都開到

Sporting快大炒佢

我都唔知比唔比你好

墨超 -3球
特林素 對 白蘭恩 -2球

夠鐘入波啦兩隊

無裝有線

屎不停
俾多球

我記得你又點喎 你都唔識我呢啲小薯仔

真係
ac半大 阿記半大 禾堡都中
但係自己買左雞湯果場

士砵亭唔好停

將頭先3:3果d 推落去玩下洛辛堡567球

屌你挪超我買主開客 買客開主

一定要開上盤呀

幫叫頂住角細

答應左多迷子巴在先
下次派吧

你上果陣無耐我就走左啦

波膽 星期日 53
阿洛卡(主) 對 士砵亭(客)
波膽
1:5@9.75
客 其他@9.75

$ 100.00

客其他準備了

華倫2:1 補

手機睇球探

頭先個場

pmed

屌你特林素

華西唔好刷喇

呀占贏大錢公平咩

咁撚勁...

再黎啦

阿占幾時死

澳假Live日日講

好似幾準

又食靚女又贏波膽

白蘭恩俾多粒等我輸半過關啦屌

馬會盤神

出稿馬會送錢俾佢賭波

皇天擊殺占

SPORTING 半場1:4先... 下半再開客其他

屎卓加cupped

人生勝利組

到或咩人先會夠膽2-0 80分鐘買2-3 3-3 阿占受我一拜

阿占我屌你老母啊

佢又真係幾有膽

你老豆有錢或者你老母有錢就得

AC米蘭

我都想寫 有冇門路

覆左

佢贏咁撚多 場場100買呢d 中一場都唔洗玩啦

其實本多咁樣玩就唔難

決定學佢買 呢場西甲照辦煮碗

咁大阿占就唔洗咁多人要番工了

唔中問我攞番系列
拉科下一隊入球

過關 入球大細
6X22 星期日 47 真特 (主) 對 布魯日 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00
星期日 48 薩普斯堡 (主) 對 桑恩達 (客)
大 [2.5 球] @ 2.05
星期日 49 史達比克 (主) 對 阿里辛特 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85
星期日 50 史卓加斯特 (主) 對 侯格辛特 (客)
大 [2.5 球] @ 1.73
星期日 51 特林素 (主) 對 白蘭恩 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.90
星期日 54 托盧卡 (主) 對 尼卡沙 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80 $20

過關 第一隊入球
4X5 星期日 48 薩普斯堡 (主) 對 桑恩達 (客)
主 @ 1.60
星期日 49 史達比克 (主) 對 阿里辛特 (客)
主 @ 1.86
星期日 50 史卓加斯特 (主) 對 侯格辛特 (客)
客 @ 2.62
星期日 51 特林素 (主) 對 白蘭恩 (客)
主 @ 1.83 $50

過關 半場入球大細
6X22 星期日 47 真特 (主) 對 布魯日 (客)
大 [1.5 球] @ 2.90
星期日 48 薩普斯堡 (主) 對 桑恩達 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.42
星期日 49 史達比克 (主) 對 阿里辛特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.60
星期日 50 史卓加斯特 (主) 對 侯格辛特 (客)
大 [1.5 球] @ 2.45
星期日 51 特林素 (主) 對 白蘭恩 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.55
星期日 54 托盧卡 (主) 對 尼卡沙 (客)
大 [1.5 球] @ 2.60 $10

全部斷兩關

德國佬成日都有得cup

封盤先黎講...黑名單巴

Sporting 快d入多粒

嬲 屌波屌到攰

華西頂撚實

咩事啊你

岩先係封左1分鐘,我以為即刻入左

ching ho ball

刷角未呀華西

求大蛇出水追數

今晚補多場 祖雲半客

齋求特林追和都好

肥鳩今晚仲有無心水

fake

睇黎我即場下一隊入球功力未減退

allin jor

1:1

聲控

一買 即fake。
嚇到瀨屎

23:59 89 薩普斯堡 3-1 桑恩達

23:59 89 史卓加斯特 3-1 侯格辛特
23:59 90 史達比克 3-1 阿利辛特
23:59 89 特羅素 1-1 白蘭恩

白蘭恩大波有得輸半過關.... 咁樣要屌墨超半0全3先得...

我地一齊叫埋佢cup

全部都幾高水..

托路卡不如都入下波

支持.. 開大波俾我

Google買左Spotify

特林素限你4分鐘內cup

屌打Apple Music

下入球華西

波膽4:0 有無機

刷角啦仆街

我估3:0

拉科入入入

大叫 特 林 素 cup呀 喂

cup

唔怪得之前ban spotify

咁拉咁既控球數據都唔入死撚左佢啦

中左派me,我買好細 集氣

頂撚住

贏錢都要人派

賭黎交學費架巴打

如果波膽3:0,咁4:0點中呀黑巴

我諗spotify會減翻價

家庭plan下個月加10蚊呀屌，聽HD又要再加錢

真特 頂埋佢

7639 02-04-2017
23:52 讓球 星期日 51 特林素 (主) 對 白蘭恩 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.81 $5600

$5,600.00

全格變半格

你岩

我屌你 有無諗過上盤既感受

華西唔刷角...

90分鍾先絕殺我

莎拉整到咁楊明綸都岩
唔怪得呢排無馬贏啦

咪刷啦 你都輸 刷黎做口手

6c

手足要jump了

想入手角大先刷

華西刷咁少....

刷角值得贏

半2全2

推岩岩贏果d買8.5角大

冰封啊屌

真特贏左 回本了

支持

唔好刷喇華西

2:1 道氣上緊啦

刷角先係好球隊...

梁家俊都係人生贏家

靚仔老婆靚呢排跑馬又勁左

要冰了

錢既份量問題姐
你叫我買十蚊，買晒都得架
只係佢有屎忽運

ok

同我博命刷

7c

華西唔刷角學人贏波....冇天理

真飛

刷撚到10角佢

冰封華倫

拉科學狼堡10分鐘3球ok?

角大黨

6.5 7.5b 都買左

7c -2

華倫全格 多謝1001

唔好刷

７角停啦

輸波就咪刷啦on9

再補2:1

-3

華西應該刷返2角喎...

刷到10角佢 聽日有錢食飯

華西唔刷咁拉科刷多啲啦要...

仲刷咩呀你老母

屌 拉科刷乜撚9

刷你老母咩，屌

再再補2:1

救派
豬左一千 我學生黎架咋

8角-2

入撚到咩 刷角 on99

刷都輸架啦

洛辛堡567

我輸左3皮 我都求派 未又係死死地氣返工

刷角先係好球隊啊....

拉科追和

2k 留名

少本仲咁樣射150落波膽

俾心機讀書再玩過啦

再再再補2:1 咁都唔中我訓教

贏唔到就咪刷啦

為左40/16輸100

9.5b 足水逃生

學生就咪賭啦

學生輸緊3k跟 有學生證

華西幾時3:0

我係學生個陣已經輸左30k
好彩Grad前追得翻

2:1 肯定

咁賭得？今日真係輸到仆晒街

我都係學生黎 你派我OK?

拉科

華西唔入比拉科入開2.5b啦

有諗過下個入波係拉科

有料 想跟你學野

補左幾次

問人借錢賭 頇支屋企錢

我只係為左想儲錢交學費 呢到大把人有料

好緊張

係200

黑單唔係掛 不過我今日真係送錢比馬會 買乜輸乜

sporitng快撚d開全格啦，想訓呀

逃生完畢

華西你好意思唔刷角...

沙迪贏波

2:0完場

唔好刷啦屌 買左9.5s 頂住 屌

賭到咁大

儲錢唔係靠賭...
諗下起其他人身上搵錢既方法啦

賭本唔係靠賭去搵

好多人都知我買咩輸咩 我而加縮到10蚊注都戒唔到唔賭

再唔入高水再補

如果唔係芬洛 我今日洗輸？ 屌佢老味

10角同2:1啦

3皮姐 呢到大把人一注一皮啦

再補

華西8c完送paruru j圖5張

不了 9.5s 頂住

10蚊注點會豬3皮

士砵 刷C未

10角完我出3場心水

同路，如果唔係上星期荷蘭我都收左手啦

頂住

加多隻比馬

我之前4000一注都要同你講

今日入左一雞又得番2500

10分鐘追和

慢慢賭啦 睇中先賭 為賭而賭都係死
我都係小注係咁豬 不過贏波既興奮係幾正

呢隊波我會記一世

8角-2啊

葡萄牙野 追個入球大好冇

諗住荷蘭代表國家踢就無死啦，點知俾人炒2粒都有

祝荷蘭 GDP跌到 0，全部女人出黎做雞

豬10$都好肉痛

已經係

我都係500蚊本上 暫時都未虧損
利申 穩陣 驚輸

咁又唔好話人地國家 利申將來準備移過去

G持

華西主場得2角 可恥

支持手足n bentler

想去屌曬荷蘭隊球員d女朋友

華西肯入未啊屌你老母

祖雲半客全場大 收工

屌你老豆 縮埋一舊

士砵亭快入

輸在上次比利是

移民去荷蘭做咩

call g

2:0FT

其實穩陣賭唔買即場唔亂買 500蚊都有排玩

你個名 3:3比利時屌你老母

拉科會刷

華西刷刷刷

客再刷 損人不利己

係香港 都唔好得去邊

岩岩衝動左 2400變返1900幾

賭下賭下就會越黎越大

有角未？

去過紅燈區都幾正

幾下都救角
刷呀

無計 要忍手

9c訓得

No la

去其他歐洲國家啦
去芬蘭搞IT

想賺下外快就唔係咁易

屌你老豆

9c goal!!!!'

刷刷刷呀

比多一角我

Sor lor

g持

慢慢然翻上去好過博一注

想搵學費

黎多角

移左先再諗 去過荷蘭都幾舒服

9.5s

9.5B 4.7仲有得買 點會開比你

見你講對唔住 唔搞你屋企人

岩呀 買左利華細 輸左

我都想 但成日豬

話時話想技術移民去澳洲，但起香港好多包袱

Thanks
Btw no c la

比多角比多角

快手多一c

屋企真係並非小康之家
所以有得搵錢地方盡搵

有咩包袱？

比多個角黎

9.5s 練心

再刷角就比支角球旗插屎忽

屎不停入波呀

屌你標準列治

快啲吹雞啊

細佬妹又未讀完書
帶成家去好麻煩

窮人就體力時間搵錢 有錢人就錢搵錢 窮人無福利

+4

補咁撚耐

角 不了

由10蚊一注到1k一注...玩到有紅卡...仲要就轉卡

咪刷啊

3:0

屌 2:1衰 不過2.5B

士砵亭456佢未

讀緊u 我都想快grad

4mins 0c

Goal

Agger

上面位學生巴打唔洗人派啦
3:0中左

黑名單即場功力從不減退

買左100$主隊入球

我要角呀

澳洲移民好似計分？ 荷蘭公屋都住house 我無野想要 想要個家就好開心

華西唔好再入

幾驚唔係3:0

有無祖記同路

針了

Gchi

Same as u

係呀 最好26-32歲就移....之後會減翻分

Btw黑名單sor 相嗌唔好口

刷多個

唔比多角 就屌你屎眼

U燈定乜

3:0快d完啦屌

咁都有

我估40姐 你估30都中

3:0針了

我都有fd準備緊一個人移過去
佢本身諗住過去讀書 不過後尾返黎做多3年野想再加分

小心唔好賭突呀ching

我係過來人，差d賭到起hall無錢食飯

9c ft

想睇

on9 拉科， 搞到9.5s 都差d 死

咁都無一角 抵輸 你老豆

過去讀書就直接去個邊搵工啦

好彩頂到

又輸

又無左廿蚊

sporting入未，想訓呀

佢後尾無讀

祖半客下盤全大點睇

屌你老母 又係剛爆1c
頭先阿狗又係

x2

士砵亭有冇諗過入波

3.5s以為黑撚到咁

要針了

派得出了

可以買士砵入

你屋企洗唔洗靠你先？

求Hold 到完場1-2

幾高水

但我推曬落上盤，戶口無錢買

Me

以後10蚊10蚊咁買

巴塞冇美斯 係咪一種啟示

拿波

屠ching可唔可以派我 話晒一齊乞過 我今日又輸

要啦，暫時得我一個u grad出黎做野

想all in

甘買5買ho

入兩粒差唔多

唔係 pm你講D野

Lm

可以等過2先買？

小圈子反cup子100蚊
幫我嗌足全場 係愛啊哈利

屌.今日d角估中哂先回番自己條數, 6.5 7.5b ,對上就8.5~10.5b 11.5s,依家先追番芬洛條on9數.

pm你講d野

咁傷啲 慢慢計劃下啦 頂住呀巴打
我都要計劃下前途

想屌個主勝

上佢老母啦士砵

角大會戰勝歸來，可惜我戒左

加油

今日我一場都無中過 全輸

士ng

尼斯 祖記2X1

芬洛唔輸真係可以派 垃圾隊

咁黑買入球單雙算啦

幾時1:3

戒角真係身體好左

我都係咁話

士砵亭

巴塞9.5s 重心

今日買左5 6 幾場假波比緊會殺晒

星期五 14 芬洛 (主) 對 NAC (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.74

由呢到開始輸起

玩細細地好啦巴打

Ok收到反cup子
我又買左3x1啦

有冇人派me聽日起機

加一 我咪改左名叫芬洛全員比人雞姦

岩啊 呢注大注左就仆直了

大家都係呢條注都比馬會殺左

5串1 差巴塞-2 希望開到

喂 Sporting入未啊，要上盤全格呀

5識賭了

你都幾鍾意3x1

士砵要第三粒

sporting肯入未 下半場未起過腳

所以如果你派 記得派埋我 今日假波當道

講唔講得

要反cup子幫嗌先有用

冇我 不了

拿玻里定蛆

祖

4862 03-04-2017
01:46 讓球 星期日 55 利亞斯 (主) 對 標準列治 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.03 $500

$500.00
4863 03-04-2017
01:46 讓球 星期日 57 洛辛堡 (主) 對 奧特足球會 (客)
主 [-1] @ 1.80 $500

$500.00
4866 03-04-2017
01:46 入球大細 星期日 57 洛辛堡 (主) 對 奧特足球會 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.85 $500

$500.00
4867 03-04-2017
01:46 半場入球大細 星期日 57 洛辛堡 (主) 對 奧特足球會 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35 $500

$500.00

0射門... 屌你老母

等緊腦魔bb派我..我真係岩岩先回本.仲輸緊十幾蚊..無計個十幾蚊而已

講黎細細地20蚊追下

荷蘭 比利時 芬洛
仲有咩隊？

Sporting 快入唔該

車路士???

唔係講笑.. SPORTING好撚廢.. 真係以後唔買

冇角點入波

巴塞細波你跟唔跟

車路士

下次一齊贏 我中既話都派比你

今晚屌爆狗會角大

士砵快入！

跟,仲有呢

正式宣佈. 上盤俾狗買

由皇馬半大開始輸
今個月戒賭算
淨2條飛 手足睇路
Sporting no goal (4th) $1000
巴x祖x尼斯 半細 3x1 $400

墨耳本勝利
湘南尻馬

Sporting再唔入開唔到上盤就會同芬洛同一個List

cf 能量王

集氣

比較上係芬洛仆街好多

幫你集氣 無買

仆街黎架
大注左就炒

再集 利申無買

大家要記住,係芬洛個場輸到大家咁

61細波 62角大 我當賭運 你岩就跟 祝羊

真特✌🏿
班菲特

皇蘇

5SIX BET BALL了

奴隸又中 有料

係咪大炒個場

0:4個場

總之認撚住佢啦

快入快入

豬3k5

智利波唔知咩對咩 0:1

巴塞角大有1.9

62無角賭 跟左61細波

阿洛卡無人識你隊波呀，快d俾Sporting入啦

華倫 絕殺 細波

戎角

Buyable?

7C

踢fifa就角大 認真問賭角易玩咩

比多4個 士砵

士砵兩邊都唔好入ok? 高水讓和

今日買角無輸過

唔ok

洛辛堡比人禁屌

咁勁 但仲豬緊30？

same

讓球 星期二 6 俄羅斯 (主) 對 比利時 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.92 $1000
讓球 星期二 24 巴拿馬 (主) 對 美國 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.92 $1000
讓球 星期六 16 FC東京 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.99 $460
讓球 星期六 74 阿爾克馬爾 (主) 對 格羅寧根 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.73 $500
讓球 星期六 72 皇家蘇斯達 (主) 對 雷加利斯 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.23 $500
讓球 星期六 92 芝加哥火燄 (主) 對 蒙特利爾衝擊 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.88 $500
讓球 星期日 6 濟州聯 (主) 對 FC光州 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.75 $500
讓球 星期日 9 墨爾本勝利 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
主 [-1] @ 1.81 $500
讓球 星期日 38 阿仙奴 (主) 對 曼城 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.00 $500
讓球 星期日 53 阿洛卡 (主) 對 士砵亭 (客)
客 [-1/-1.5] @ 2.00 $500
讓球 星期日 55 利亞斯 (主) 對 標準列治 (客)
客 [-0.5/-1] @ 2.03 $500
讓球 星期日 57 洛辛堡 (主) 對 奧特足球會 (客)
主 [-1] @ 1.80 $500

上盤真係俾傻仔買

62冇角喎

是油

燈水
買左拿玻里x波爾多
已連輸6場

70幾分鐘買左3:0 華倫

唉

同你講都哂尻氣

知佢開盤賭都知鬼
但真係唔夠膽買洛辛堡對家

冇起過腳

買極都仲有貨

個陣80幾買倍7

派嗎

唔撚識賭啦
7600cash out 左 3000
4600今日輸到得返1600

勁牙ching

鄭恩地幾正

Sorting場波唔洗睇了
準備輸半，諗定下場

洗唔洗起鋼呀 傾下計姐

和氣生財

我理解錯左 無語氣好難get

巴塞無出美斯？

呢兩日啲盤真係惡賭
完全無路捉

輸到仆街

唔緊要 我係認真問既 唔係串

美斯停賽

唔係停國際賽咩

跟晒你正場讓球和 好癲

上場黃牌夠數

我而加買幾十蚊 唔敢買大 仲要還錢比人

屙煙蛆啦諗閪咩 比d火我

細細注

屌

屌Sporting俾人黑左個12M

on9球證

慢慢玩呀 還完唔好再借黎賭喇

下兩場讓球和先正

Sporting絕殺1:3啦

有排還 有時唔想再賭

60細波 61角大 Sor

90分鐘入 抵你中

標準上盤買左等死
星期日真心唔撚賭好過
明明星期六贏緊3k

我屌..買左61細波..會唔會67

1:1 半大 goal

直程痴線

收到風斜恩倒戈射爆拿波里

重注巴菜-2 祖雲平手

冇得串喇

智甲 荷甲乙 係唔係經常無打龍

難啲30

巴菜西陣

sor巴打 幫你嗌細

個龍有打 跑左上前場姐

阿洛卡去打架算撚數啦 屌乜野波 死班爛仔

SPORTING西波之最當之無愧

跟番60細波,61角大,61跟錯第一個細波埋,每注20

呢場完左去返前日起機本 收山算

已經輸突 今日買乜輸乜

或者無買好事呢
我比返場66大波你 我自己都有買200

對面踢人唔係踢波

輸半都會原諒SPORTING

墨超最後兩分鐘俾多粒開大OK?

拿玻里的奇蹟

1:3唔到

智甲半大x 拉老師大

蛆仲未入波

十分認同

洛辛堡入返球ok?

學費慢慢黎啦 心急唔得架

完場未呀 好撚驚呀

有村架純贏No Goal派me

gun左

派埋得唔得

岩岩我all in華西就好

阿洛卡踢人定踢波呀

盤要拿玻里嬴...
仲邊有得輸

收到風意甲和和氣氣

我唔買曼城就好了

紫蛇重心

個場我冇玩 太難 唔識
加上佢地踢波節奏咁快

巴塞3-1
祖記1-1
尼斯2-1

祖記好認真踢

賤種Sporting

所以我咪輸到傻左 諗住搵下零用公洗都唔得

錢

岩岩先話唔怪人. 依家又叫人賤種

GUN

安波果場令我諗起阿記

有冇手足一齊針？

追緊數呀
而家7k 上到10k派啦

祖雲EASY 汁

三思呀巴打 唔好賭到差人錢就夠

同路

祖goal..細波jump?

拿玻里追和反CUP叫爆區

岩先睇翻佢失個球Ball playback 我真係無野好講

輸半都叫做可以有得繼續玩

蛆 邊個入

可唔可以多啲講多幾場一齊贏 齊上齊落

0:1

咁快

講完自己唔買

留名 祝你上到20k

正氣

你個名

Who?

見華倫有heat 對家不斷鳩傳 博一博

下一隊入球 安波

迪奶都有波入
拿玻里

基迪拉

推

半膽祖0:1
咁快要頂

疤入未？

輕鬆祖記

買唔買尼斯支持巴神好

意甲等8.5高水就訓啦

聽日仲要翻工

做咩咁多人支持波爾多

補巴塞角大 唔洗諗

祖記上

戒角 ？

尼斯又係西波

7.5低水 都入plz 信me

唔緊啦 啲波咁鬼 未必既 利華都10分鐘內比人3粒啦

疤塞上半唔入兩球 我點瞓

波爾多勁

你岩
唔買啦

多謝提醒

真戒角啦

輸撚晒贏返黎果d
冇得去金碧
訓覺算 各位巴打加油羊大錢

戒角啦

唔買角大就有1c

今日一場角都無買，好多都開到角大

唔cash out先

巴1c

仲諗住1.38半細變倍器

波爾多踢客 我會買尼斯

拿波追和反cup

要戒就狠啲 唔好望

巴攻唔入 局刷角 快撚d 劇本係咁寫

接納

4879 角球大細 星期日 61
尼斯(主) 對 波爾多(客)
角球大細
大[8.5]@2.02

$ 500.00

跟

yes

祝你中 訓先

足球過關 3x1
星期日 61
尼斯(主) 對 波爾多(客)
入球大細
大[2.5]@2.00
星期日 65
奧達斯(主) 對 奧希金斯(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.85
星期日 68
拿根亞(主) 對 克雷塔羅(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.92

頭先輸半d錢買左呢注

訓啦

8.5 兩倍抵買

訓先 遲啲有水一齊買

唔攻點瞓

我都覺

一早買左.不過無你咁大注.集氣.祝你追番之前個d

意甲2c 我唔睇啦

巴塞入一球 我瞓一個鐘

訓啦 腦魔ching

巴塞快d入波刷角

祝你訓到好多個鐘

一買又有角

2c左唔比買

派唔到比你 我本身頭兩條買錯左

巴打入左細角？

巴打係無買

巴塞祖雲 角大

意甲3角 我屌你個嘴

唔緊要 聽日度啱先買 繼續羊

唔比過數點豬錢牙狗會

尼斯仲要無即場角 訓先

我唔係大蛇唔敢出水
萬一輸左我好驚比人jer
一齊傾下都得既

戒角 今日睇中好多角都中
無買

聽日完全唔識買

撚未撚 驚咩

祖雲用文素基迪打翼係咩玩法？

拿波里追和反cup

雖然祖雲個場一開波就比人入撚左,但我都係信你2.5細波

你個名入波未

掉出黎一齊傾就得 齊贏

我無資格出水囉 一陣比人趕走我咪無得派你

3點半

拿波里 下一隊入球

想買nice角大

你做邊個部門

冇買垃圾疤

尼斯主場不敗 有平半買

巴攻唔到

後日

訓2個鐘

學鏝

洛辛堡.. 踢左成個半場. 兩隊加埋起得3腳.. 仲要全部唔中龍..
ON撚9?

半和全客 應該係咁

5個鐘ok ?? 聽日要死了

垃圾巴入未 買左半大

再豬角就戒賭

至少都訓4個鐘喇

想問好耐，已經好多場係咁

巴2C

唔係出水 講下買左咩無死既 最多跟

同
今日d過關唔係差一場就差一個角大

唔識波?

斬遠柱

頂撚哂

3場都角大 我就唔開心了

如果巴無入球

巴比d爭扎
攻唔入就試下角球雨

能量王 頂住

話咁快4c
集氣

炒雲加用賓特拿打翼

能量王笑得咁開心既

巴塞比d掙扎刷角入波喇

唔使瞓

波爾多咁快GOAL. 唔刷角

唔記得加大朱古力冇份 屌

屌. 巴菜中楣

訓先 希望聽日有餐飯先

jump 尼斯 拿玻里都死

門眉

88

祖半0:1
疤半0:4
尼斯客和
派300

0:4

刷c ar

拿玻里 尼斯 反cup叫爆區

巴開始有野睇

中堅賓都識入波

阿記不如買番佢

博下0:4姐

標準肯反cup未

3C

洛辛堡連入2球

入兩粒 ？

刷c要幫我叫埋2.5細..你打錯左

尼斯做乜9

巴塞C 要來了嗎

巴神

洛辛堡射兩分波

Shot on target但唔入

尼斯12M. 追和重新刷角

佢傷之前排第一 做咩而家carry唔起隊波

學生隊俾多粒. 要-1

一講就追和

尼斯1:1 巴塞一粒都冇

尼斯 拿玻里追和反cup

尼斯加油

秒半大

標準烈治

呢隊廢野當射撚左落海
屌佢老母廢到

屌.. CF個神龍

停咩c

尢文入多兩粒唔該

巴塞角呀

屌.巴菜半場一粒都冇真係JUMP

洛辛堡咪嬴兩粒囉

拉老師2more

三四粒啦好嗎
兩粒唔穩陣

俾多粒我開埋大波就好了

整粒黎都好丫

完了 一齊都完了

勁似女人

停曬角

On9

拿玻里果3個矮仔前鋒 仲斬高波笑到我仆街

巴半場比多角先啦

角呀你老母

洛辛堡3中龍3入

掂

一球斬比中堅賓

一球傳中人地後防反彈入

一球 FIFA式RB

蛆記刷角刷到我訓唔到

上半場蟲 下半場龍

俾多球大波全格OK?

買左角細？

12.5角細

又話訓

尼斯輕鬆CUP

尼斯2-1 繼續

入到對面阿媽都唔認得啦有幾難

巴 no goal @9
祖 no goal @4.45

2x3 $100 收足頭5戴1派$100

希望訓醒收錢

巴塞細波頂實
祖記細波頂實
波爾多角大唔該
訓了 聽日考dse 咁多位羊多啲

拉老斯1more

屌..上半3球 2.5細死撚左..

係我既錯

考dse仲賭 加油

買佢半主
屌佢洛辛堡
4x5
3x4
都有只係斷佢

蛆仲唔入波

其他3個贏番好唔好 我唔怪你

智甲半大x 拉老師大 -1

無計通識係溫唔哂的
希望有好題目

U IS 將男?

巴終於入到一粒

巴塞停名角未

上半攻力唔勁

0：1巴

不是

Ok訓醒收蚊

巴狗比角啦 唔好入波啦

半大好撚慘 個龍狂神救

YES.. 都算攻到... 係咁俾CAPTAIN SAM 救

未訓著就爆
希望祖頂住保方

Me is not

終於有一球

我都想講

角

拿波唔識入波HI

明玩鳩佢地

拿波半7全9

比祖果d幾個後防屌打

我跳船算 12.5大有2倍即跳

出左燈水無人買?
拿串波喎

唉買蛆大 無買尼斯就開大

接納

4885 入球大細 星期日 59
CF格蘭納達(主) 對 巴塞隆拿(客)
入球大細
細[3/3.5]@1.69

岩岩訓著左

好撚戇鳩呀
cash左四雞入番兩雞輸晒
休息一段日子先

巴菜刷多d c啦屌

窮撚生活 輸死了

拿玻里同波爾多反cup抽一個派1000
不過都無咩可能

拿波邊會有11c 角細

唔洗抽啦 我啦

截^^

唔好比反cup中

截你妹

Xd

比我乞下啦

窮到翻工要行路 等到7號

有可能既 派我

波爾多半場起碼6C啦

尋日中完松本之後啲盤全輸

12.5s有冇加持

拿玻里反cup同波爾多追和都派500

無人買巴塞角大？

我睇路

買左8.5大

依星期輸左8k

買左9.5大 係唔係可以收皮

買左幾銀

咁既你

好撚多

幾時先轉運

一定要中

個名咩事

12.5大有2倍比我跳船未

刷角

窮人

同路8.5b 主隊刷角

唔刷角可戒賭

客刷會易啲

你仲未派我起機

巴狗唔刷角 祝你歐聯無冠軍

拿波仲未有c 角細得啦

巴狗請你一定要刷角

45分鐘 6隻角不過份吧？

不過份

巴狗刷角入波呀

1:1啦 快刷角啦

做人唔好咁自私7角啦

格仔反cup

抵啦唔刷角

疤

要刷架啦

跳唔跳船好呢

1:1 刷角

hi蛆是但一隊入

祖大波波

玩撚完 跳都無得跳 訓

狙next goal

巴菜我屌你老母

巴狗屌你一定要刷角

想買疽角小

刷角啦

完了吧 如無意外

下半場刷上半場嘅一倍 唔過份吧?

哂心機, 捱眼訓. 輸俾巴

巴塞7.5b入？

半3全10過唔過份先?

唔過份

入啦足水

從今該好好跳海

祖雲2.5細都準備jump

Fk fake

No jump